lfscript güncellenmiş ve güncelleme alacak depodur. orjinal depo değildir.
"#"olan kısımlar karşılaşılan hataların çözümü için eklenmiştir.
eğer geliştirmede # olan kısım ile ilgili hata alırsanız düzeltmesi kolay olsun diye silinmemiştir.